想「贏」就上少啲連登

次次一有大鍋嘢，都預咗連登吹嘅氣氛同現場好唔同，點解？因為好多人落咗場，班軍師甚至五毛咪衝晒出嚟。唔係話軍師有錯，但都發生仲咁多次，現場或者唔喺現場嘅人應該要理解，大家要嘅係「資訊」，唔係「訊息」，唔係啲有立場嘅結論左右其他人，當然你可以話大家都要有獨立思考，但現實就係，真係香港人嘅話，呢段時間有幾多個可以24*7咁維持清醒、冷靜？我唔得。
我知夜晚特別多鬼，大家由佢沉咪算，越多討論，無論現場或喺其他地方嘅手足只會越亂。

利申：平時摺喺港足post到，唔係五毛。

鳩推

ummm, 不如拍埋段片先??

全球道歉運動!
推到去"民間記者會".

Say 句 Sorry, 好易啫 ~

#團結! Be water! Be humble! 香港人有禮貌!
#816轉美元!
#612 721 805 811 812
#和理非勇武！團結d好無！